波台熱狗麻煩入一入黎

想問下有咩方法可以成為熱狗一份子

有冇熱狗成員可以幫下我

Pm牙滿

有咩方法可以搵到佢

@柏洋@N賓@_boa@賓科

自貼先啦

聽講ching都係熱狗手足

佢低級員工，話唔到事

渣ga 枉我仲咁崇拜佢手車

有冇多啲熱狗手足入黎